uber 問題

想問下而家仲有冇第一次搭uber 優惠？

有
入code
7gh4d

唔該曬ching